麻友友重回頂峰，新cm 刻意賣萌！

𨳒，high 𨶙錯咗個負皮掣

樓下邊個講雞，妓女，公廁等字眼
我立即同佢反面

麻友係姫

好能正呀

靚到

雞，妓女，公廁

屌麻友閪

G

Meen啦囉mad社哦,熱dadake,mayuyu

萌g起舞

好清純

睇TL唔好

mayuyu

女神

麻油雞

波台女神

麻友會不會太屈機

麻友係雞

青樓女子

你老母

系

臭